［集思廣益］返學坐我對面條友把口好撚臭

果種酸宿味好難頂
每日都上演無法呼吸
懷疑佢每朝都唔刷牙

撇又撇唔甩佢，成日都扮fd咁，痴住晒
好撚辛鳩苦

直接屌鳩佢個口好撚臭